民建聯我屌你老母

有親戚係老人院度做
啱先聽佢講
民建聯以往既手法係
晨早車d老友記去飲茶
然後係車不斷貫輸啲老友記要投佢
最後車佢地去投票站 之後就

聞柒見閪聯鳩，聯撚埋佢地碌鳩

係佢地落車地方大叫”收利益投票犯法架，唔想坐監入到就靜雞雞投另一個啦”得唔得？

有冇連登仔有更好破解方法

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

十幾年都係咁啦

開心大發現咁

我覺得都唔會令到佢地投另一個 如果佢地係有依方面意識就唔會咁容易受班仆街唆擺

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

記住
接老人家出黎飲茶
同埋問老人院拎番張身份證